身邊好多朋友罷唔到工 有咩辦法幫到佢地

如題

原因

癱瘓交通

供樓養家既俾人捏住條頸，罷工等於辭工。
除非搭唔到車，先有藉口幫手罷工

巴打有咩高見

放心，因為真係大塞車

請病假唔得咩？

隧道

8月5有病都照返啦,唔返當你罷工
之後好d俾說話你聽,唔好就玩你,一世升唔到,逼走你
我要養家有難處罷唔到工,都對自己好自責

巴打你有所不知 好多公司都搞白色恐怖 只要嗰日唔返就會mark名各位見到呢個post既義士，真係要諗方法幫下我地呀

一大早6點就冇巴士，小巴，地鐵，再同佢地講冇車返工，罷工去集會

班後生用緊10年青春去換。你地先可能比人炒，可能無得升。間公司咁易炒到你。証明你對間公司來講都可有可無啦。今日唔炒你，遲早都炒。加上，成team一齊唔返，唔通成team 都炒？ 自己諗下可以為香港付出幾多先啦！

有人付出左自己一生

罷工唔係俾你地瞓晏啲 係要幫其他罷唔到工嘅兄弟呀